% \documentclass{article}
% \usepackage{amsmath,amsthm,amssymb}
% \usepackage{xltxtra}
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage[height=12in,top=2in,margin=1in]{geometry}

% \XeTeXlinebreaklocale "zh" 
% \XeTeXlinebreakskip = 0pt plus 1pt
% \renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

% \setmainfont{STKaiti}

% \begin{document}
% \title{\underline{拓扑学作业五}}
% \author{lxj}\date{\today}
% \maketitle

% \begin{center}
%   \Large ──乘积空间与拓扑基──
% \end{center}
% \vspace{0.2cm}
% \begin{itemize}
% \item [四.] 设$A\subset X$, $B\subset Y$，证明在乘积空间$X\times Y$中，
%   \begin{enumerate}
%   \item $\overline{A\times B}=\overline{A}\times\overline{B}$;
%   \item $(A\times B)^\circ = A^\circ\times B^\circ$.
%   \end{enumerate}\vspace{0.1cm}
% \item [五.] 证明投射$\pi_i:X_1\times X_2\longrightarrow X_i$, ($i=1,2$)是开映射.\vspace{0.1cm}
% \item [六.] 设$X$与$Y$都是可分拓扑空间，证明 $X\times Y$ 也是可分的.\vspace{0.1cm}
% \item [七.] 证明$\mathcal{B}=\{(-\infty,a)|a\in\mathbb{Q}\}$是$\mathbb{R}$上的拓扑基，写出
%   $\mathcal{B}$生成的拓扑.\vspace{0.1cm}
% \item [八.] 设$\mathbb{R}$的子集族$\mathcal{B}=\{[a,b) | a<b\}$. 证明在
%   $(\mathbb{R},\overline{\mathcal{B}})$中，$[a,b)$既是开集，又是闭集.\vspace{0.1cm}

% \end{itemize}

\begin{center}
  \Large ──Hausdorff空间──
\end{center}

\begin{itemize}
\item [\Large 1.] 证明Hausdorff空间中的子空间也是Hausdorff空间.
\item [\Large 2.] 设$X$是Hausdorff空间，$f:X\longrightarrow X$连续，则$f$的不动点集 $\mathrm{Fix} f:=\{x\in
  X | f(x) = x\}$是$X$的闭子集.
\end{itemize}

% \end{document}
